個政府咁腐爛，依個社會仲點樣有公義？

有無人都覺得好無助